# Проект тестового приложения для дипломного практикума в Yandex.Cloud

## Описание 

- Тестовое приложение представляет собой nginx-сервер со статической HTML-страницей
- Написаны манифесты для разворачивания приложения в Kubernets кластере
- Создана конфигурация gitlab ci для запуска pipeline по сборкe docker-образа приложения и разворачивания его в Kubernets кластере

### Полное описание дипломного практикума в Yandex.Cloud смотри в проекте [AV-terraform](https://gitlab.com/av_devops/av-terraform)